大家最憎食咩味薯片?

Salt & vinegar

認真咩超好食喎

Pizza

同意

野菜味

巨浪 任何味

超正窩

激辣pizza味

明明就係普通pizza味 屌你老母辣嘜撚野

唔撚係激辣 唔撚係小辣 係屌你老母直頭唔辣呀屌

熱浪

利時綠色

芝士味

認真咩

蕃茄ok呀

未食過

所有話辣但唔辣嘅薯片

蕃茄味

x2
pizza ok
薯片ok

pizza味

好好食

Kettle隻salt & pepper

Kettle點睇
硬硬地超正

蕃薯薯片
勁難食
甜甜地，但質感勁奇怪

熱浪都憎
你食屎味啦

好多 friend都中意
我勁憎

lays隻蕃茄都好難食

搭單問下有邊隻薯片係真係辣

蕃茄

lays出左隻麻辣真係幾正

可樂同埋雪糕嘟薯片

邊度有

呢個真係狗都唔屌

Sour & cream?

呢隻臭到仆街

pringles粉紅色個筒 唔知咩焦糖味

可樂味

出前一丁

有無人知歐洲邊度有得買ruffles all dressed味薯片？
加拿大食過搵唔返

除左熱浪同埋咩味都無即係原味

其它都唔鍾意

本身睇post介紹 話好正 必食
屌佢成30蚊包 食咗幾日先食得哂

出前一丁味
Salt and vinegar

利申 麻麻地零食
加拿大隻miss vickies applewood bbq 一撚線

日燒薯片

好好食喎

認同 難食到嘔

Vinegar如果太重味真係好難頂

BBQ

牛油味, 薯片已經肥架啦, 仲要加牛油上去, 朕咪未放到入口已經冇乜心機食

好食喎
tyrrells

有隻18禁薯片
好似話用印度鬼椒調味

agger
甜甜地得黎又唔係夾

所以甜味既薯片
陣味完全九唔搭八

個隻我都有聽過 成百幾蚊包

合味道全部口味

agger

我都覺甜得滯

唔止口味差
個薯片既質感我都唔鍾意

原味

我覺得好臭

珍珍

珍珍全系列薯片好大陣油益味
全部筒裝冇薯仔成分既薯片
Dorites栗米薯片

所有堅硬同kettle仲硬過你條命的薯片

青瓜味

agger食到痴哂牙

想問下ruffles既sour cream & onion係咪同lays一樣咁咸，lays食一塊就已經頂唔順因爲太咸

Doritos 好正呀

Salt & vinegar
茄汁

BBQ 味食到好口渴

茄汁味
你想講蕃茄定喼汁

Sour cream係重點

海鮮味，臭過你老母個閪

蜂蜜牛油味

可樂 我屌